\begin{titlepage}
  \begin{center}
	Федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего образования
    \vspace{0.5cm}
 
    Московский физико-технический институт \\ (государственный университет)
    \vspace{0.25cm}
     
    Факультет радиотехники и кибернетики
     
    Кафедра "защиты информации"
    \vfill
     
    % фио завкафа
    \vfill
 
    \textsc{Реферат}\\[5mm]
     
    {\LARGE Обзор систем безопасности мультиагентных систем}
  \bigskip
     
\end{center}
\vfill
 
\begin{flushright}
  Автор: Козак Р.А \\
  Научный руководитель: Мозолина Н.В. 
\end{flushright}
\vfill 
\begin{center}
  Москва, 2018 г.
\end{center}
\end{titlepage}